有無巴打睇過鎗火呢套戲 入黎討論下

個個講mike係臥底 我又覺得唔係

邊會係臥底

耀揚

我覺得套野無卧底

登 登登登 登登登登登登

套野有hints咩

點解覺得佢唔係先

套戲就無講過佢係臥底，如果佢係臥底 佢載山下智久著早斯果陣就應該殺下山下啦

我覺得冇臥底，有既話最後令狐沖冇命走

第二 山下中左空包彈 應該無流到血，耀揚見地下無血應該知咩料

登登登登 登登登登登登

認真問 咁你地覺得邊個篤佢勾二嫂

有臥底 令狐沖就無命去到酒樓啦

應該個二嫂水性楊花，個個都有撩過

無喇喇 阿南又會知信仔勾二嫂
仲話連大佬都唔知
應該係有人報串
而最後 阿mike用槍指返信仔返去傾
似真係阿mike想5兄弟都無事
但又可以同大佬交代

上網d人講
就係佢地五個都有左友情
耀揚都唔想睇住佢死

高雄問卡士蘭：有冇錢喺身？
卡士蘭：幾皮野實有架

影帝級的對答

無人督

型撚到

收嗲啦

二嫂死果幕，林雪

我覺得係小龍女係臥底

咁無咁講 無得講啦
從套野嘅資料 就得唔出耀揚係臥底

邊有臥底姐，但係有人爆勇就真既，信仔勾義嫂得5兄弟有可能估到，綜合5個人知道呢件事之後既反應，Mark係最可疑果個，5個人入面得阿鬼同佢唔係社團中人，搵阿鬼係因為佢做得野，搵阿Mark係為乜? 好可能阿Mark本身就係龍頭親信，放佢入5人組度安心d，而阿Mark唔識另外幾個人，一開始無乜交情，所以知道信仔可能同大嫂有路就通知左龍頭，直到件事完左龍頭先想秋後算帳，果陣阿Mark同另外4個有左交情，就唔想落手，所以任達華先要搵阿鬼做野

認真討論就靜

耀揚知道二嫂死 作為臥底一定要殺埋山下智久，畀南哥知道山下未死 就陷家富貴

Mark? 新角色

英雄本色

唔記得劇情 淨係記得個音樂

或者可以假設阿Mark再奸d，最後阿Mark係想跟阿來搵食，如果阿Mark殺左信仔，咁阿來實唔放過佢，就做場苦肉戲勸信仔番去，利用阿鬼借刀殺人，咁樣就可以解決龍頭既事又唔洗破壞自己同阿來既關係

二嫂本身應該係水性揚花，吳鎮宇同阿鬼講 二嫂有撩過我。畀人發現都唔奇

因為有part 信仔剛剛車完阿嫂 成身濕曬除左件衫果陣，o靚坤見到佢件衫有痕跡

有一到
有影住
吳鎮宇知道信仔勾二嫂
但佢無可能篤信仔

早幾日第一次睇柔道龍虎榜，好禪下

應采兒果時真係幾正

打錯左個名，改番

重睇啦

但係作為臥底 知道阿嫂死左，就一定要殺埋山下，而山下中槍無血係大家都知

阿嫂淫蕩就應該卡士蘭一早都知，套戲中段。震宇叫令狐沖同佢對調。重要話阿嫂想攪佢。

因為阿嫂有撩過佢

無錯喇 呢位手足

而最尾句多謝 係阿鬼同阿來講 多謝佢嘅配合

都話左無臥底，阿Mike嚴格上黎講唔係龍頭d人黎架，如果龍頭係睇佢既就唔洗係夜總會做龜公啦，今次搵佢可能係想比個機會佢上位，如果Mike知道呢d野就通知上面，但係之後5兄弟關係唔同左，Mike想跟阿來亦都脫離左同龍頭既關係，所以就算最後阿Mike知道呢場戲係假既都會詐唔知啦

但點解釋佢係槍械高手
同埋龍頭一早識佢
但仲要係夜總會做龜公

反而想知係巷仔槍戰完點解鎮宇要打鳩秋生

無錯，mike一路都唔係臥底，如果係臥底見到山下詐死一定要出聲

有幾出奇 阿鬼剪頭髮添啦

平日好少要用槍做野，出大事咪叫精兵

因為佢無車埋佢走

秋生叫唔好追，佢唔聽話，秋生冇等佢叫開車走

有乜野要解釋? 就好似問點解阿鬼咁做得野都要脫離社團去幫人剪頭髮? 阿鬼明顯唔想再做呢d野，但係阿Mike似係做錯事比人踢走，佢根本想撈番偏門，結果佢成功跟番阿來

哦 咁咋

嬲佢地唔追上去？

屌重睇啦 槍火有冇咁難睇呀

嗱，我話阿Mike唔係龍頭既臥底，但係我覺得信仔同大嫂既事係阿Mike爆勇既，因為另外3個人明顯唔似係爆勇果個

套戲真係幾好睇
依個時間都咁多人討論

呢樣唔知 因為阿嫂水性揚花好似大家都知

打打卡秋生拉大隊走人喎，要鎮宇自己好柒咁掹的返來。不過佢有個伏筆的，就係鎮字加入行動小組的時候佢個場成日俾個鄉音佬攪成日分心。秋生已經唔妥(好似係)

老鼠

其實唔係分心，阿來講過想快快手搞掂件事，佢唔想做bodyguard,所以佢自己on9衝去追個槍手

但係任達華點知係信仔，一定有人講比佢知，阿來阿信都車過阿嫂，點解唔懷疑埋阿來，一定係好確實指明信仔，任達華先做野

咩呀 我記得好耐之前睇
呀耀暘係臥底 鎮宇哥一槍射瓜佢之後
仲係佢身上搵到個偷聽器

你記錯無間道2 ?

卡士華自已搵人 監視阿嫂都得架姐 如果明白個嫂咁水性揚花

屌你

都得，但係咁解釋成件事就無乜意思

而家見親樓主啲post都冇心機認真討論落去

都唔明一套純情江湖片可以諗到有卧底又攻心計。其實成套野的主旨係講大佬有難。三個唔同時代風光的古惑仔的串連

秋生：好明顯係同卡士蘭做開山的頭馬
Mike：就係第二代
震宇同埋令狐沖：而家呢最當打的古惑仔
林雪：三個時代的背後Support

套野後段卡士蘭同秋生分錢的時候已經講左佢地年代同家呢個時候幫阿公做完野的分別。

屌你咩

卡士蘭叫阿鬼做野之前不嬲都會9up一大段廢話，好好笑

套野 卡士華做得最差

服撚左第一個講槍火有臥底嘅人，咁都畀佢諗到應該去做編劇

唔覺，佢做到意氣風範，講野快過腦的感覺，可能係入面咁多個主角都係行沉默style所以有咁大的對比。

係囉
呢套野跟本就無臥底
亦唔需要過份解讀係咪因為有人爆料所以任達華知道邊個勾二嫂
套戲都唔係講呢d

呢套戲係向黑澤明的用心棒(即係保鑣)同武士勤王記致敬
講男人情誼同江湖義氣
再加上一開頭帶出一點英雄落魄, 有志難伸的意味
劇情根本只需意會, 不用言明

同意

其實吳鎮宇一早知信仔勾二嫂
詳情睇死完火信仔返到大屋果幕

喂
文哥呀
一間房 ... 四條女呀

我冇做啦喎
係咁啦

呀mike係大佬派去

on9啦，山下智久單野擺明自己人爆

邊有咁深

你就on9
死要拗d無中生有既野
仲有, 邊撚個山下智久呀?
簡直係侮辱左呢套戲同個角色

信仔食阿嫂都食得好撚公開下

估唔到張耀揚係GAY

痴撚線
槍火劇情咁直接咁簡單
俾你哋講到好似非線性敘述懸疑臥底大片咁

槍火最好睇唔係劇情而係預算有限下出色嘅場面調度

睇左四頁，我懷疑自己係咪睇錯電影

呢到提一提我又翻睇左次
先知原來呀來叫呀信著草果陣係塞左兩袋錢比佢

係呀，比埋自己果袋佢

佢細佬黎

邊撚度有鋪排過阿mike係鬼

到依家都想知邊個落order 殺大佬老婆，之前鋪排唔覺佢咁辣手

真係高雄落，佢平時扮到好體恤下屬咁姐，如果佢唔狠邊坐到呢個位？

屌 真係有人討論個order係文哥定南哥落

高雄本身都陰陰濕濕架啦，比人用狙擊槍刺殺之後番到屋企，係茶水間搵阿鬼佢地，單單打打比說話佢地聽，擺到明係認為佢地保護不力

文哥殺架啦
阿嫂見完文哥之後上車閪哂面，應該係攤左牌

成套戲最厲害係高雄同秋生,其他角色低佢地幾班

搞到我想睇多次

江湖告急？

爭好遠喎
秋生一套做阿鬼
一套做關公

江湖告急都係好野黎
第一幕任因九俾人狙擊擺明係惡搞返鎗火

最估唔到係林超賢都拍過啲咁高質嘅鳩片

野獸刑警都係林超賢同陳嘉上一齊拍架